彈劾程序的調查方面就是為了實現這第三個目的。 參議院的共和黨人會允許他們的傻瓜來統治這個黨嗎? 喬治·威爾2021年2月12日|華盛頓郵報 
 浪費這麼多時間、精力和金錢毫無意義，所以我告訴妻子，我們應該分開，啟動離婚程序。 卡羅琳·海克斯:他投下了炸彈，現在他對後果感到驚訝。卡羅琳·海克斯，2021年2月8日，華盛頓郵報 
 由於卡勞未能出庭，辯護律師要求撤銷對他的指控。 法官指責費爾法克斯縣檢察官沒有通知審判的受害者Justin Jouvenal, 2021年2月5日，華盛頓郵報 
 即使程序在技術上是光明正大的，人們仍然會覺得自己被欺騙了。 《如何更好地面對死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 在她的牧師和他的妻子的幫助下，她聯繫上了Bright Horizons，一個為遭受家暴或性暴力的人提供庇護和倡導的團體，並與她的丈夫分居，目前正在進行離婚程序。 2019冠狀病毒病大流行期間，家庭暴力是一種流行病|傑弗裡·克魯格| 2021年2月3日|時間 
 NFL知道起訴和刑事訴訟的結果。 價值4400萬美元的NFL特氟龍老闆Mike Barnicle | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 無論哪種方式，海軍正在全力推進DDG-1000的出海準備工作。 美國海軍價值120億美元的隱形驅逐艦能否保持漂浮狀態? Dave Majumdar | 2014年10月22日 
 法官告訴他坐好，等待他的案件在訴訟結束時被單獨處理。 2014年6月20日，美國邊境私人監獄監管不力|凱特琳·迪克森| 
 三十年後，米勒在另一場訴訟中看到了她，並要求委員會不要讓她假釋。 第一個現代校園槍手覺得對其他事件負責|邁克爾·戴利| 2014年5月30日|每日野獸 
 由於燃料的價格差異只是需要考慮的一個因素，所以這些努力正在緩慢而試探性地進行。 柴油火車可能很快用天然氣代替|每日野獸| 2014年5月27日|每日野獸 
 在繼續之前，我們可能會注意到第三行中的“夜”與第四行中的“星星”直接相連。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 移民正以巨大的步伐向前發展，並註定要持續一段時間。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 哥倫布向古巴進發，在這一天把海岬命名為卡波·德·克魯茲。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 當法國的將軍們到達奧地利的盡頭時，他們發現一個工兵中士正在點火引信。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 如果索賠金額未清償，該行為規定了訴訟方式。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯